男朋友咁同我講即係點？

聽完之後好唔開心
日日都淨係諗住佢
係到諗佢係咩意思

感律分

啫係想你同我一齊

？

分

唔明？

佢講咗啲咩？

即係大家都覺得他想說分手嗎？

你冇講你男朋友講過啲咩

頂 係喎😂

sor 呀快手打漏咗

咁你肯講未？

咁你肯講你男朋講過d咩未

其實你甩p未
時掛時唔掛

點解樓豬可以有兩個同名acc，一個有p一個冇p?

兩個ac,分身黎

我睇兩個都冇p

#72497
#201784

唔係 我唔知佢做咩要扮我囉

佢話想自己靜下

我之前生日 佢卜左間酒店
話就話同我慶生
但上到去咩野都無 淨係同我做..
第朝我要上zoom 所以reject 左佢
跟住就發我脾氣。。。
仲要比我發現到佢edit過佢個密友list先肯po 我上story
之後佢就同我講我好唔識做 想自己靜下

兩個ac黎

下 你男朋友當你係泄欲工具

你地拍左拖幾耐呀？
唔識做既意思係唔識做d咩？

點解波台狗咁無聊

btw樓主似有分身reply自己

唔同名
一個Dwan 一個Dawn

我只可以講唔係分身

感建分

識reject 都幾醒目啦

Btw, 聽朝上zoom同搞野有咩關係

但平時都係咁扑
係今次無咋

個名唔同 Dawn Dwan

你男朋友想玩人形飛機杯，點知比晒錢book房但係玩唔成咪嬲囉

佢之後就會上黎開post話book晒酒店都冇得屌，d港女爛高竇

叻 正所謂有樓有高潮
樓都無層想屌女叫佢屌番佢老母啦 傻尻
支持樓主飛左佢

十成九識左第二條臭雞

呢類case 一律建議分手處理

你生日仲要掉翻轉照顧佢
呢D男人要黎做咩，早走早著

收爺啦7頭日撚日係到男女男女

假膠po拉

你條仔當你肉便器

應該係有隻波台狗抄名 follow埋樓豬 樓豬一出post就搞事 不過唔排除佢哋識 如果唔係就搵咗admin ban搞事嗰條友啦

有得搵admin ban咩？
我都好困擾